嗰啲為咗揸跑車而學棍波嘅真係好on9

有個女仔friend 21歲，唔係有錢女。
我地學自動波，佢即刻勁得戚話：「下，我緊係學棍波啦。唔係第時點揸跑車呀？」
結果佢走咗去學棍波，然後fail咗。仲唔敢話我地知，我地問佢先話唉咪提。
妖 無咁大個頭就咪戴咁大頂帽啦
仲要笑9人用自動波。on99啦宜家大把車都係自動波呀，你揸貨van去LKF威啦你

法拉利林寶唔係都係自動波？

其實而家啲跑車都半自架啦唔係咩

男人老狗考個廢牌要喺女人度拎返d優越感
切撚左佢啦，冇撚用

女人學車本身已經係on9啦

理論上係有自動功能既棍波

見識少就唔好笑人啦
人哋明明係想揸紅van跑車

By你

搵部棍波既跑車出來睇下

男人考AT牌 講出黎都忍唔住笑垃圾

咪係 邊有男人揸自動波嫁
男人浪漫
利申：我考兩次棍波先pass

邊部新跑車仲有棍?
大路少少果d 唔該
唔好話911R

咪撚玩啦 講撚到好似考到棍波就會有跑車揸
到最後無錢又咪死死氣揸返架自動波錢七

有咩問題？我原本係自動波牌田,係為左渣舊既日本跑車考棍波. 考完之黎除左女友同屋企車係自動波之外都係渣棍

利申：澳撚

我覺得普通911嗰啲都叫跑車

蓮花

老老實實
其實肥得既都唔關支棍事

咪撚臭系

gti clubsport 落紐保靈都專門出棍，頭碌王你識唔識？

下一代gt3都會出返棍

Cayman gt4

樓主男人老狗考自動波都好意思上嚟開po嘅

自動波弱智都pass

唔考棍波點揸fk2

駁唔到，但係都正評

咁條女講既野的確係事實，有d車高性能版本都係得棍。佢考完2次pass左有得揸，你考1次pass左都冇撚得揸，拎住個廢牌1 tick pass都可以打飛機？

咩棍車都好啦 廢牌就唔好話人on9啦 你都揸唔到

咦樓主呢

損左返去老母個閪度

食緊屎呀，樓主

你考自動定棍呀？

除左GT4 TypeR之外都冇乜新車既型號剩係得棍波

Agger

考自動波既人跟本同讀i大既莘莘學子一樣
讀大學無用，讀ive啦

廢柴先考自動波

傻閪 幾撚多經典車係棍呀

男人老狗考個廢牌要喺女人度拎返d優越感
切撚左佢啦，冇撚用男人老狗考個廢牌要喺女人度拎返d優越感
切撚左佢啦，冇撚用

利申 棍van 1 take pass

你去到歐洲就知識揸棍波嘅重要性

馬田vantage v12 同 v12s都有出棍波啦

而家半自動 姐係可以揀要用自動波定棍波
棍波佢唔係真係用碌棍
係轉咗係另一啲位置轉波
例如軚盤後面

男人考自動波 真係笑撚死人
好心咪咁大聲同人講 我考自動波1 tick pass 呀

行開啦 軚盤撥片當自己棍波 你禁落去未又係經過電腦 自動波就自動波啦
棍波重點係個clutch度

半自動A 牌係咪唔揸得？

男人老狗考自動波真係垃圾 影鳩衰男人

男人考自動波醜唔醜d？仲好意思笑人學棍波
唔學棍波大把舊車無得揸，有得睇無得食咪你呢d人

利申:棍van牌，女人

講得好
廢柴都唔知憑咩笑返叻過佢既人

多d棍van絲打出黎講野就岩
等個班垃圾考廢牌既人 知道自己幾撚垃圾

最憎男人老狗學廢牌，無撚用
肯定比人笑一世廢柴
我真係聽過有人講話公司有車比佢哋揸但棍波嚟，條友只有廢牌搞到出去食飯無車揸，好撚柒！

屌垃圾

樓豬辣殺

我係男人我都考棍波

EXACT7LY!!!!

我自問10年內都唔會買得起跑車，但屋企急住要人揸，我就先急急腳考自動波。
如果第日有需要，先再考棍亦唔遲
明無？

唔俾樓主係女人咩

瞓到剛先醒，今日off

下面有講

經過以上推斷，男人考自動波就係廢柴？性別定型咗啲喎

利申，不利申了。睇過我舊po就知

記得搵啲多負皮嘅睇，睇我有幾man

做乜野呢排咁多學棍波po
其實好撚煩

女仔考棍，唔係問題。
但個平時已經好撚串嘅港女八婆話要為揸跑車而考，考幾次都fail最後死死氣考自動波先pass就真係好on9

唔係呀
係考自動皮嘅都係廢柴
1號自動=廢牌

無辦法，要揸就要考

我唔係針對你呀
我係話所有考自動波嘅都係廢柴

利申：我條女都係2嘅棍波

女人都有志氣過樓主
垃圾牌

我會覺得用得着咩車先考咩波會實際啲
屋企又無van

除左考完個牌頭半年買左架自動波操 之後全部車都棍波

養過E92 m3 棍波 個個朋友都話好玩

係而家買左架528i 做腳 得自動波

二號一定揸van?
Discovery ranger 都係 2 號牌
今日揸唔到唔等於未來唔洗揸
車嘅野愈出愈撚大架
個牌就愈黎愈煩
大把人出架H1當私家車揸
而且～～考2 送1
做乜野要考1號仔
諗極都諗唔明

我想講其實男女考自動波都係廢柴，比一樣嘅錢點解唔學多d嘢？起碼人哋借㗎棍波車比你都識揸啊

講個例子，去澳洲working holiday 唔識揸車同廢人無分別，買棍波車平過買自動對於無乜錢要去WH嘅人嚟講比小小錢就買到㗎車嚟揸，慳左洗費係好重要嘅事

第日想揸棍又要考過，何必呢？

自動波都未必一次pass啦

考牌果陣無啦啦衝出條盲毛咪又係肥

覺得自己協調能力唔好咪學自動波囉 學自動波先係好人 有自知之明 唔會夾硬揸棍波做馬路炸彈

捧棍波踩自動波呢個風氣真係世紀迷思

睇左你舊post發現你除左係人妖仲9吹扮有錢買拉利

sti

1A真係含撚啦柒頭

老老實實，男人老狗同人講自己得個自動波牌就真係幾柒既

即係你手腳腦Handle 唔到 multitasking
退而求其次要學自動波

利申：自己，媽，妹，女友，女友媽，女友家姐，女友妹，都係棍van牌

你突破盲腸了

學唔等於要平時出街都揸
大把人學棍仔但係照買自動皮
有啲咩急突發事要揸棍仔跳上去都識揸
其實協調唔到就咪撚揸車啦
踩單車啦屌
學自動波嘅都係廢柴

係囖，仲笑9人

我有咩事佢都揸到我架車
飲酒好暈左都好
佢可以揸到我架車
重點係女人係操作機械上係差啲
但係佢都考到
而帶出嘅意思係
女人都考到啦屌你
你考左個廢牌姐
唔洗咁嬲嘅

棍波咁撚易考都唔去考？
正常手腳協調已經考到棍波
第一次考唔到，咪第二次
1take A波好威威？極力子都唔識踏阿你

考棍波即係玩尻自己

我架爛鳩Jazz仔幾時變左貨van

考棍一定要揸跑車架？
考廢牌係能力廢同垃圾
男人揸AT就係無撚用

下，棍波一定係van仔？大把私家車都係棍啦

利申:我無比過第二個屌

你個名

我記得之前同同事傾擇偶條件
我其中一個條件係揸車叻 連棍仔都要操控自如
我諗我身邊有玩車既女仔都會有呢個諗法

識但冇牌，比格棍車你，有撚用麼？

12牌1 take pass 留名

車都未必有啦
渣著個牌雪啦
去政府部門見d傻仔
拎張1,2車牌當身份證明柒到仆街
以為自己有車牌好撚型
考齊哂大巴 老電 先拎出來啦

乜撚嘢邏輯嚟，笑撚左
識揸棍波但係考自動波？

好叻呀你
同個差佬講
我識揸車唔代表要考

其實我都明踩係人都識
不過用就唔知喇

估唔到連登同隔離登一樣
有牌笑無牌
a牌笑1a笑牌
棍牌笑1a牌同a牌

mk

係咁on9架喇呢度啲人

揸自動波不如唔好揸 會訓著

係咪又要貼圖呀
格離post一貼圖
啲A牌仔即刻潛哂
洗唔洗買定個氧氣樽俾你呀

對唔住呀
我係好撚mk

識考就一定係mt，唔理你van定私家，最少唔會揸壞手，你揸慣左at要你學番mt好難pass

有錢養車先講啦ON99
不過撇除係香港買車，有d地方旅行租車棍波車平過自動波 當然既係棍波車款好少同埋都唔係啲咩好車

1a撚邏輯：我唔係廢而唔讀大學，只係我日後搵既工只需要hd學歷所以我讀ive就夠喇
我唔係讀書廢，只係我覺得冇需要我有能力先唔讀咋

你再講樓豬跳樓喇

Agger

利申：棍van牌

唔明點解要拎車牌數字打飛機
屌又唔見你地話無潛水牌/救生牌/救護牌
係廢柴既?靜識車牌呢樣野?

大佬好野！

巴打好野

除非你考私家車棍波，否則就唔好笑私家車AT 啦。

唔少人棍波牌都係考van 棍，根本van棍係比私家車棍容易，van仔車身高啲，極力子又易搵啲，又係車頭位置控制架車......你用個易啲考既棍波同私家車AT比，真無謂。

利申： van 棍1 take pass. 當年阿sir 問點解考van 棍，我話自己貪心想一次過拎1，2牌。 我亦唔敢講自己勁過私家車自動波，更加唔敢笑人只有AT牌。

咩拎數字？
依個係能力問題
無能力既垃圾就唔好學人揸車啦
男人老狗考廢牌 仲廢撚過d女人
慘

香港地用棍波簡真係折磨
有牌都唔揸啦

回下帶先，aston martin 新嗰部gt8都係棍
pagani 某d車都係棍。
同埋講到口都臭，考棍波係可以幫助到你對架車嘅認識。隨時你比d dct / dsg 嘅車比班1a撚，佢地都唔識揸。考棍波易肥d？咁係你能力嘅問題，唔好抵賴，廢就認。唔好考咗個1a牌返嚟笑返人考個1,2牌係on9，曬時間曬錢。
利申返
廢事一陣比d 1a撚衝出嚟話係d無車嘅人先會話揸棍

你考完棍van，可以去試棍私，操返一牌就可以上路。你考自私，之後.....er.....無啦

呢個名由掃把妹口中講出特別有說服力

有
上 登 開post打飛機囉

有乜咁mk 幫架車轉下色 鈴轉下色就mk?

m唔mk係睇揸法 唔係睇架車嘅

你係

金毛食煙講粗口就算心地善良都係mk

男人老狗去考AT，你咪仲柒

費用一樣
考完棍V可以1，2牌
等3年又考大車

根本係男人浪漫
而且你唔知幾時會用到
反正多個牌又唔會收多份錢（續個陣）
點解唔考多個

mk係講緊你行為處事
就係你呢d成日係到亂咁標籤人

想自己架車有唔同 幫佢轉下色 唔使周圍撞款請問有乜咁mk

mk鍾意揸改裝/改款車亂咁黎
唔代表揸改裝/改款車就係mk

人地考自動波一定有佢地理由嘅

樓主考個廢牌返黎仲笑鳩人
男人老狗唔考棍仲有意思講出黎

利申 棍1 take pass

F1半自動波箱要有棍波牌
（並非一般AT波箱 +/- 撥片）

利申，渣過

如果考一次同考三次先pass已經唔係俾一樣嘅錢啦
去得外國用到車，考棍就係必須，但好多香港人唔會係咪都出國架嘛

我好彩一次pass咗，當日落雨仲要真係有人衝出嚟，但及時停到，照pass

唔知點解啲人捧棍捧到上天花板，好似揸到就神揸唔到就廢人 但啲人都off哂topic，我原意唔係話棍唔好，係覺得身邊嗰個不自量力又睇唔起人嘅人好可笑

窮撚嚟啫

我friend仲係講到「一定」有得揸

咪就係因為廢囉
你無得同我架棍van鬥 van鬥 van鬥

渣公司貨van送貨都叫有車渣

因為我目前真係無需要

如果好似我咁，又要平又要快，真係得自動波，sorry

佢目標都好清晰呀，理得人地考幾多次。

揸個1仔牌唔知個世界幾大先好笑

我擇偶條件係對我好就夠

自動駕駛都黎緊啦 棍波遲早被淘汰

有聲

呢度係乜都要鬥，無compliments，同啲怪獸家長一9樣

有個女仔friend 21歲，唔係有錢女。
我地報i大，佢即刻勁得戚話：「下，我緊係報3大啦。唔係第時點做雞呀？」
結果佢走咗去報hku，然後fail咗。仲唔敢話我地知，我地問佢先話唉咪提。
妖 無咁大個頭就咪戴咁大頂帽啦
仲要笑9人讀i大。on99啦宜家大把人都係i大呀，你讀hku去LKF威啦你

吓？你開po笑9個朋友然後想人compliment你？

1打唔洗找

終於有番個正常人，香港人係咪壓力太大？

見到你個名 知道你真係好proud of自己揸棍 如果現實係高富帥就真係perfect池了

只可証明你冇車

仲有，依家係1a仔笑人做乜考棍。睇清楚先覆thx

其實你學個時點知自己要考幾多次 自動波都有機會要考幾次啦
咁學定無壞，點知自己遲d會唔會出國有用？

究竟邊個話棍波一定唔會1 take ass
定係你覺得如果你當日考1a 實pass到

喺香港揸車都已經夠折磨，車多路窄成日等等等

Buy你就正常人
唔buy你個啲全部都係廢柴
你同廢中藍絲有咩分別
低汁post

幾靚吖，藍撞黃夠突出

你地有無顧及過真係考自動波嘅男人嘅感受

開個垃圾post想人幫佢打飛機

能力唔夠
手腳眼唔協調嘅人就會考1A

總結
明知自己能力唔夠就咪撚揸車啦
害撚死人

你地都算男人？

呢D先唔ON9

最ON9係有D MK仔係旺角或人多既地方
條路已經塞架啦

有番少少位就俾腳大啖油 嘈到仆街

呢D真係有聲無畫面

佢話一定有跑車揸
成日要自己條仔買名牌俾佢 但同我地講唔買名牌

呢道無乜人接受到呢樣野

我緊係唔算男人，哈哈

唉其實一句到尾
理得人揸咩波，有車揸又handle到自己架車咪得
點解要好似我個濕9 friend咁恥笑人
跟番topic對我個friend，你有跑車揸而為此考棍，我登你高興，
但狗眼看人低又不自量力嘅，死開啦

選擇性回覆啊1a撚？

無錯, 有車渣就得啦
已經好過好多人
大把人考完十幾廿年都無過渣車

呢d人底屌，成日發夢嫁個有錢佬

行人行撚哂落馬路啲車行閪咩

架車係上行人路你都唔滿意啦

PS:我係見啲人行落馬路當自己大帝咁慢慢行
但係後面十鳩幾架車等緊依班大帝死開先會扯油

依個真

師傅揸咩車
利申GK5 manual 5 speeds

Sorry太大段無心機睇 宜家睇宜家睇

唔洗遲早
係淘汰緊
因為依家啲自動皮波箱已經可以快過棍仔
同埋自動皮用油小過棍仔
所以係淘汰緊
但係揸車唔係剩係要到底目的地咁簡單
揸棍仔就係講樂趣
電車都發展緊啦
行油嘅車有朝一早都會淘汰
但係唔等於唔洗改進電油車同柴油車

咁如果我無興趣唔揸得唔得

好靚手字，欣賞你

係一個就快連車都可以自動駕駛既年代。 仲係度計較咩棍唔棍波真係好好笑

唔係話你學自動唔得 不過就要比人笑下能力低咁囉

唔係9笑佢on9，你冷靜啲
係笑9佢不自量力先on9
考棍定考自動波，我都欣賞，我都尊重
唔會話考咩波就話人廢或者垃圾，每人都有意願，無需要咁樣打擊人

你可以返去搭的屎喇

即係好似以前考英syllabus A B咁

無話唔得 笑下囉

即係入唔到IC就係能力低一樣？
利申：垃圾kongu

的士好，無關愛座

你唔好再打飛機啦下

高低呢家野 睇你同咩人比啦
學車黎講就 AT MT 比

揸車黎講鬼得得閒理你揸乜波咩

飛機夠有自動駕駛做乜駕又要人手控制呀？
因為有啲野電腦做唔到而人做到
同埋棍波車嘅樂趣比其他方式更有樂趣
再者 你係咪未揸過車或者憎駕揸車
如果係.... 我冇野好講

無打喇

對，窮撚無錢買車 但有車無車係討論重點嗎？

開頭樓主個經歷，係笑佢個friend不自量力，以為自己有料考棍波，又要恥笑AT牌，但最終fail左棍波 .

簡單講：
考私家車棍牌既人，笑AT牌，我駁唔到；
考van 棍笑私家車AT 牌，無謂；
AT牌笑任何棍牌，AT牌抵俾人問候。

渣棍波車當興趣冇問題，同有人硬係要聽黑膠碟一樣，人人興致不同。

但係你有渣棍笑人得自動波牌就好似聽黑膠碟既人笑人聽Digital music一樣。

我就唯有答你: 哦，你自己鐘意咪得

此po已完啦

咁你考牌嚟做咩？搭住的士等self driving car啦

技能嘅嘢冇咪算囉，仲要講出嚟好威威咁

講得好呀

我有棍波牌，但從來未渣過棍波車，係一次都未渣過包括學車考車

男人老狗驚失敗去考廢牌

1a神邏輯又黎：棍波就黎淘汰所以學棍係on9
喂，咁遲下自動駕駛你學車黎做乜撚野呀
留係屋企打下飛機未得囉，根本都冇需要
樓主攞個女人黎笑仲得意
女人天生呢方面弱揸車唔叻公認嫁啦，你考女人牌好意思笑人地去挑戰難度
佢係不自量力，但你以自己作為男人（好似係）有自動波牌自豪？
正如你會唔會笑女人冇力搬野打交唔夠男人勁

自動波用油少過棍波? 你確定?

識得個肥婆，同事黎
咩春野都扮哂勁，但就樣樣都唔識
5 年前話自己去考棍波貨 van 牌
考左 5 年，fail 左 5 次都唔得
仲要次次都講到唔關自己事一樣
笑佢 on 9 都費撚事

呢d PO開得多數係d學神
出面仲有幾個

有自己/渣搵食車(at/mt)真係笑而不語

新車黎講
肯撚定

我學車只係為左求生用，所以學棍波，有咩事咩車都識揸
結果考試炒左，不過同棍無關係，就懶得補考，反正都學識左
而家成日比老豆屌我on9叫我補考考到合格

肯撚定唔係

yes

睇見佢地明明係廢又死唔認搵一堆所謂理由去美化自己仲要笑返人真係笑而不語

係咪講緊tesla啊

佢考a牌咪一尻樣

發現1a仔永遠得幾個論點
科技進步無mt車，咁遲d無人駕駛通行洗撚學車咩
仲有大把mt車行緊街其實
跑車全部at，我都唔想解釋，自己google
12牌無車先拎用牌拎存在感/揸貨車

利申揸左3年mt type r
棍波難考 ，咁係你柒姐

永遠識多樣野就係明顯威d，點解1a仔廢過人仲出黎柒，1a無所謂呀，認自己揸唔掂咪得囉

紅字agger

肯撚定係呀
講幾多次都係話
係撚定呀屌

我幾年前已考

我咪就係話呢啲人煩

Honda Jazz 2017
可能Honda 學福屎咁玩假數據呃哂全世界

其實fail係咪唔係好關棍事

一個po引到咁多棍波人 但個個錯哂重點 此post已完

應該關 易考就易pass d vice versa

平時12牌d 人出黎打飛機都算，我都覺得咸魚青菜各有所好，今次擺到明1a 牌笑鳩12牌考黎晒氣，咁撚戇鳩都仲有一大堆傻仔護航

棍波笑自動波
無車又俾有車笑

連登有無愛架

搞清楚，今次係1a 牌送鳩12 牌

一款車咁巴閉呀

況且你知唔知個數點計出黎？under optimal driving condition 呀7頭。自動波箱識唔識睇前面要上斜拖定落一粒呀？會唔會知你幾時要扒頭俾torque你呀？

咁又係，你棍牌都冇，點會識呢啲基本嘢丫

你AL中文係咪攞E
從來無笑過佢考棍，亦無話咩哂氣
我係講緊佢個on9理由同狗眼看人低嘅態度！
明topic無